## _Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval()._

> setTimeout() - позволяет вызвать функцию с задержкой,
> setInterval() - позволяет вызвать функцию регулярно через определённый интервал.

## _Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?_

> сработает, но только после завершения выполнения текущего кода.

## _Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?_

> Чтобы остановить дальнейшее выполнение функции.